5歲女童疑遭生父繼母虐殺 控方指與兄均有逾百傷口如活在地獄

5歲女童疑遭父親及繼母虐待致死，女童的父親及繼母否認謀殺罪，案件今（3日）於高等法院開審，女童的繼外婆亦涉虐待女童及其8歲兄長一同受審。控方於開案陳詞中指，兩兄妹在嚴寒下只准在客廳同睡1個睡袋，而且不准與父母及繼母女兒同枱吃飯，只可吃3人遺下的剩菜，兄長不時會遭父親以剪刀刺向身體及被打，每次被打30至50下，直至父親滿意才停手

嘩 單野好似好耐 家下先開庭

臨臨案
校方好似一早知

好似好耐之前

應該99%判終身

呢單真係世紀賤人黎, 點解可以全家都咁賤, 有血緣無緣都係咁?

呢D入到冊實比其他犯打佢老母臭閪

應該要有死刑

依d仆街 死就益撚左佢
坐足一世 一日早午晚3餐搵人招呼佢就岩

其實點知,啲人出冊講？

法律係正義

真
日日搵人係入面打佢就啱

小朋友咁可愛都打得落手

個老豆真係痴撚線, 自己骨肉都可以咁樣對待, 唔識生真係咪撚生

兄長不時會遭父親以剪刀刺向身體及被打，每次被打30至50下

On撚9

入面勁多手足

唔係歧視 但 華人窮撚重組家庭幾乎無好野
老豆由得新女糟質仔女 更衰既好似呢單咁夾份虐兒
老母冇本事搵錢 人老珠黃 比條佬抽自己個女水又有

瞓咗無睇，香港?

MK仔父母？

都唔知咩人嚟
打到個女咁！

個繼母推晒責任俾個父親

做老豆嗰個死100次都唔夠

間幼稚園都仆街 留意都咁多野都唔出聲

呢D 一定要終身監禁，永遠唔準假釋

法官就本案頒下匿名令及限制報道，不能披露涉案被告、事主及證人資料及相片，包括住址及所就讀學校等，違令或涉藐視法庭。

同個官講話支持警察

真係會打
唔打都要包曬下欄野

好多入冊嘅人其實都係好愛自己啲仔女
呢啲咁嘅仆街冚家剷咁樣實自己個女
入到監倉畀人打一個月應該可以歸西

唉

幼稚園係發現倒佢地打個妹妹，個老豆即刻幫個女退學，退完學唔夠半年就畀佢打死左

應該要俾入面d手足教訓下

俾自己老豆打死係咩感覺

又係屯門興德？

老師知，校長禁住唔俾報警

你對香港法治會唔會太有信心
十年都唔知坐唔坐到

好多大就變變態殺人強姦犯，女既就一世比人操控。

同埋啲懲教實唔會幫呢啲仆街
有咩都扮睇唔到

入到謀殺嘅話
除咗終身之外唔會有第二個選項

睇到好心酸...

出世到死
都未過過一日好日子/食飽

仆佢個街，淨係打自己親生個兩個細路

入面會放下風

呢d就冇報警撚

走去捉人兄妹戀

呢啲人渣活生生拎去餵狗啦

父母殺既判刑會輕好多

大王咪又出到黎

想問下點解傳媒唔公開被告同受害人嘅名？

咁呢個係更生嘅政策啫
但要假釋首要係你判咗終身喎

謀殺一定係終身

點解保護佢2個？

屌，又係仆街校長，李東海校長害死個先生
呢個就害死個細路，完全無後果

韓國恐怖漫畫 - 阿榮

呢個老竇都唔係有得新女虐待自己仔女
係根本佢自己都虐待自己仔女

點解呢三條仆街要匿名？

驚佢打程序 不斷換陪審團？？

法庭申請唔俾講，你好大膽

原來咁耐都未審架?

唔知個呀哥宜家點呢

報紙一早出曬樣啦，依家先唔比講

寧願保良局都好過同個惡魔住喺一齊

重組之後幸福果啲唔會上新聞姐

佢地肯認誤殺
但控方唔肯
其實入謀殺有d汶水

咁會起到個小朋友底？
想保護個小朋友？

華人後母係有浸虐待dna，你平時點聽話都無用，佢點都搵到位打鳩你/屌鳩你，之後滿口仁義道口話打你為你好之類

校長咩名

樓上有人用大王既case 其實唔岩
大王殺阿雞既時候未夠18
所以就算判左謀殺罪罪成 應坐終身 都變左有最低刑期22年 先有得出返黎

我估係想保護小妹妹個呀哥?

依的咁既仆街應該凌遲處死

佢繼母 無血緣就話
連親生老豆都咁真係好恐怖

留名睇佢地2個冚家鏟被判得仲輕過而家班政治犯

最後班狗同doj hea做/做錯嘢，跟住兩公婆冇罪釋放